老豆老母R字頭嘅都入一入黎

老實講，個班話自己Y字頭嘅老豆老母米又係R字頭。我想同講句「你地冇資格話鳩人呀！」
只有香港原居民先有資格，你地個班上幾代都係偷渡落黎嘅米扮香港人啦，我屌你老母！

利申：圍村人姓鄧

係囉係囉
利申水上人上岸

U字頭點計

不用分那麼細
R字頭同原居民 都係垃圾
先落閘 後廢丁 天下太平

S字頭-.-

***AZ

我老豆老母唔係R字頭

但我Y字頭

團結少少啦 比人搞分化……

巴打圍村人?
小心兒登仔反本土呀

原居民都係垃圾 不用分得那麼細
Y字頭老豆老母唔一定係R字頭囉 唔使咁快衝出嚟柒既

D呢

咩地方來唔緊要，因為香港追朔歷史係冇人住。 重要係你係咪有用人口。 精英人口對社會有貢獻我理得你非洲來。 歐洲強國移民政策都一直收精英人口only/識本地語言文化/有中高階工作能力, 甚至冇家族團圓呢回事。

係香港阿豬阿狗都收先有問題。